有無人好期待英超都會有個好似莫雷既人發表撐港言論

成班大陸傻鳩喺hupu拉緊客叫籃波撚轉去睇足球
我就睇下會唔會英超都有個大人物例如球會管理層撐港既話
到時你班支那賤畜齊齊返去睇中超啦

有未

中超同cba

歐洲奶共奶到屎眼都奶，點會出到

唔知佢地知唔知哥迪奧拿支持加獨呢

如果覺得資訊有亂混 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

東歐奶啫
同埋英超好國際化
唔係間間球會都英國佬話事

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

咁多中資球隊又要轉播市場

足球世界好撚多中資

一定係哥帥

等緊哥帥

英超 算啦...

含撚啦班貪波狗，有錢就開屎眼，笑撚左人玩具撚咁耐，依家高下立判